(更到你老母臭）ios11.1.2

有無人更左

除左x之外更嚟做乜？

更左會變x

全部上曬
幾部機都快到乜咁